午餐：23052017

不如我地.....,囉

做愛？好呀

食咁少唔夠架弘b

所以食左D薯容先

？睇唔出

咩黎架…?

有一個霸皇花米份
2舊薯件餅
有D洋蔥牛肉